快入認人，有78個失蹤人口未搵返，廣傳！！！！

廣傳條LINK畀多啲人睇。

如果有人知道邊嗰，第幾張相入面既人搵返就係下面留言。

唔可以消失得不明不白。

請大家都SAVE低相片，以免嗰PO消失。

推

。

推！

Important !

push

我要每個手足都平平安安呀

仲有呢位手足
生要見人死要見屍

Tui

推
一個都不能少

救人

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

好多人失蹤

推,已save低

Push!

同埋尋晚屯門區

pish

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推
qog.推

屌你把烏鴉嘴呀

搵人呀！

Push

721 811 831 101

推 你地如果無事既上水報個平安好嗎

ppp

push ah dllm

幫手推

推！！！手足一定要無事！

78個？

tui

屋企人呢？

裡面有幾個已經搵返喎

Up!!!!

有冇人識佢地

推啊

saved
手足一定要平平安安

contact 同入
被捕人士關注組 tg就咁search
admin都好幫得手

屌你老母仲有港豬咁撚天真香港係一國兩制唔會好似大陸咁撚樣
而家直頭同大陸一撚樣啦屌你老母
其實可唔可以將失蹤人口貼曬喺連農場

P牌但推

幾個=搵晒75個？

Shared

例如邊幾個？

屌 咁撚多

Real?

係香港突然間會有大量人口失蹤，極不尋常。
希望各位手足平平安安返黎。

推上國際，黎香港會被失蹤，比你係旅客都唔敢黎啦

有冇人講吓失蹤香港人有冇D有穿戴/暗藏GPS bacon，佢地屋企人/好友，有冇幫手mon 住佢地locations?
如果發現失聯，呢D重要線索真係唔知應唔應該同popo 講

手足48小時後返出黎要報平安
冇報平安大家就要搵佢地

求打狗
殺佢後欄都好

推呀

推！！！

推呀屌

記得

推 大家認人

咁多人失蹤

咁撚多...

重要！推

推呀！

推
人手置頂

我屌哂佢地老母，班死黑警唔比人炒唔坐監 我地係唔會接受，會追究到底

推爆佢！好想有槍！

推，大家幫手

可唔可以搵返d 知道admin身份既人負責"失蹤人口"
例如星火或者612基金

邊個知個admin會唔會私下賣料比其他人
或者保密程度阻唔阻到狗
我係"失蹤人口"都唔敢上去提供私人資料去呢d來路不明既admin

就算admin信得過
"失蹤人口"都應該長期搵個地方統一管理同發放

推到有朋友認得返晒所有人

幫中國殺香港人，真係衰到仆街

之後冇斬掉重練狗隊嘅話，幾多年後都好，暗殺狗隻一定要做

Pish

其實應該真係... 好希望見得返大家 齊上齊落
大家都好愛你地
返黎啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

新屋嶺警署, 酷刑手訓練營

PUSH

推2

推3

印出黎貼係連儂牆到 要比全港市民都知 不能麻木 好多港豬仲認為呢d事香港唔會發生

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

咁多

入邊有D唔係話搵返？

重有韓寶生既

屌咁撚多

不如叫識得既朋友出黎講句野好過

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

Push!!!!!

78個失蹤人口